早晨

番工番學未

No

早晨

is

Me=no

好好笑

食早餐沒

餐蛋治
how about u

等你買比我食

4點瞓8點半醒 唉

瞓唔番

訓太少好想嘔

唔好提
Btw你個名係咪打錯字
回去？

今晚黎我到過夜 聽朝買比你食

有料 學到嘢

快D記落筆記

想寫落日記多啲

好慘

向晴朗的一天出發

被用了

唔洗返？

做咩

新的一天～

比機

心

係

你呢

返工⋯

估啱咗
收幾點呀
我今日要番

Hello~

你幾時有估過呀
收6
有排
你又返幾呀

無人呀

好眼瞓好眼瞓好眼瞓

直覺呀
加油加油 番工可以玩手機
我番2-5～

好仆街 到底係點解

想瞓覺 瞓唔到

Hea做

去瞓陣啦

人既問題

加油加油加油加油加油

我明...

我再瞓起唔到身 不能不能

[url]其實熊貓係熊定係貓 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
好好笑

不了

叻叻

On9
快去瞓

笑個傻9
咁既垃圾開po你都睇

下要番學嘛

醒字派

下真係好好笑 比人鬧話埋呢啲po好好笑 忍唔住笑死

Why 你番咩

瞓陣啦柒頭

醒未

不能走堂
陣間個堂不玩手機的

我話你睇果條友開po正傻9

醒咗啦 準備起身

...

好仆街

Pt

最好係咁啦

講真的

瞓多一個鐘啦

Yoyoyoyoyooo

實信你

我番學要一個鐘 今日仲要行遠啲 所以1245-0100出門都差唔多

煙腸轉pt

咁姐係不信
酒仙

咁瞓多半個鐘
聽話快去

哦哦哦哦 好做得 比針gay

你係咪想我遲到

傻9

點解

食屎

想你瞓多陣
廢事你晒屋企人錢

不解釋

一到星期五心情好好了

唔會架唔想遲到
一入去唔想比咁多人望住

屌但係3個鐘
得1個break 真係唔係咁好囉

好差

Gay 你老闆

瞓就瞓啦屌

好過冇

差咩

完全無咁嘅意思 唔洗咁敏感

Sleep is for the weak

唉呢樣真 真係可以3個鐘無break 點解要咁做

心情

餵你食屎

你味係囉

慘

做麼了

好了對不起 不說了

矛得解

唔喎

好多嘢做牙屌

咁不要玩手機了 加油
遲啲再講

又唔講了

以後不說

做我唔想做⋯

不嬲都唔講

想知了

隨便信不信了

餓死

都話實信你
係要咁

剛食完麥皮

我以為你串我
不過唔緊要

唔好唔開心了

餵我

我邊有咁衰呀

牙（餵）

難d

我都唔知

牙

快點講咩事 必須講

以己度人

做得好
明天必須吃早餐了

.

唔制

關於番工？

日日都唔食

咩牙

唔係

不健康的 要吃

沒

唔逼你了

但我都會喺度聽你講嘢了

不了
寧願糞多陣

又木

❤️

眼好紅

答車吃

木了

借耳仔比你了

狗鐵

吃lunch沒

Y

食左佢

買緊啦

今晚買定聽早的包
講真你咁樣唔食我諗起啲港女減肥唔吃 正係吃晚餐

唔知

唔是咁用的

！！！食咩！！超想知

得尋日係咁咋

唔夠瞓呀柒頭

今晚早d瞓啦

不嬲唔用

瑤柱蛋白炒飯
想食肉呀

今晚也要買埋明天的早餐

好味呀
咁食麥記雞翼

...我都唔知講咩好
Sad

係咩

狗鐵邊食得嘢架

我意思係行落去地鐵站個時食

屌
佢俾錯咖哩炒飯我

有❤️就得啦

😂😂😂😂😂😂笑咗出聲
麻麻地咖哩

明顯啦

唔講都是不了

都夠 今朝都算自然醒

唔鍾意一路一路

哦 咁唯有早點起身了

好慘
我cool緊牙架屌
俾咖哩我做乜

又不了
傷心💔

咁拎去換？

幾個鐘自然醒
瞓得唔好呀

咁唔食算

一去一回都冇咩時間食飯
好撚黑呀屌

唉 唔知

唔食嘢心情差點

咁真係。。。咁你點算。。

唉咩呀
講黎聽下

唔會
唔夠糞先會

硬啃
冇得唔食架

咁你做乜不開心

咁你食完刷牙o唔ok

你講先

返工點刷牙牙

無乜 瞓得唔好姐

有洗手盆咩都做到了。。。

咁我都係

⋯

好難食

你做乜？

...sor

我都覺 。。。

仆街唔記得帶筆

Sor乜呀

救命

問人借啦柒頭

要行街了

行咩街 你唔係番工咩

借了

我有fd cool透明佢都係咁 食完飯刷牙

有無食哂

無玩手機

入嚟講嘢唯呀

要去稅局同律師樓拎文件
好遠牙屌

入嚟講嘢呀*

叻

嘩 咁遠 又坐狗鐵

On9999999999999999999

基本

冇
食左一半咋

下點解
我中學有fd mo cool牙食完飯都刷牙（學韓妹）

又話唔玩

我唔會做大side鬼

唯呀

Breaking

屌你老木

起碼唔洗坐offic

咁你都可以秒回啦

坐喺度唔好咩

好凍

得戚

屋企好凍 出到門 屌熱到

威水

On9x1000000000000000000

想食嘢啦又

你鍾意韓妹

爽

我都係 想食炸雞脾
食過學校炸雞脾 不好吃 傷心

笑4

還好 差緊電

會pk架

想郁下

好撚仆街

我成日

著衫啦柒頭
有冇帶呀
冇就問人借啦

咁咪坐喺度郁，un leg

Me=Strong snow

鍾意你多d

真心唔明，呢個po都置頂咁濟，咁都無人入

出去買啦

155 60kg都鍾意 睇開d

帶飯
出去好遠

你衝出黎咋

正路

唔夠囉

唔係我

病左就質你食屎

有kfc呀

果條友傻9黎

唉 我頭先比人鬧un leg

做得好！！好撚精彩呀！！

講得好 你嚟

遠牙

其實唔知點解 我明明仆個時無睇手機

抵啦
Un得咁爽

其實無諗過un得咁西利 明明好細力

冰算牙

你抵啦

你覺得啫

乜

餓了

咪同m記差唔多位

出學校=遠

真心

開始眼瞓

餵你食嘢

收嗲啦

快la仲講

快d去食嘢啦

有蒲撻喎

出屋企=遠

唔識街路？

惡4
酒仙

上緊堂

好鍾意

出去啦講

真
世界第一

好撚柒多人排隊呀屌

我鍾意番家

緊係識，廢話

損友

係咁架啦

講得好！

Go

一睇就g唔係啦

眼瞓

呃你做乜

損友令你快樂

好熱牙

立即喊

出汗啦

幾時請我食

1001未

陪緊你
咪瞓

型

今晚見bb

想睇

Ff

就快

狗

一係好凍 一係好焗

咁我真係

咁慢
我好大汗

我係

喊緊

你肥

圖

60kg

上網search喊住自拍

同我差唔多

同學聽到我餓到打鼓！！！

你68 咁都差唔多

Hihihi
做緊咩

等緊返屋企

放學？

算係啦⋯

姐係走堂

好乖咁等落堂
你又做緊咩？

同你一樣

65了

下唔係68咩？
我琴晚磅輕咗

好大聲 咁大個人第一次咁大聲打鼓

Omg第2次無瞓

痾完屎又食得少

柒死

因為有我

多謝你呀

係 我叫佢守秘密

威到 又瘦咗

請我食蒲撻

食嘢啦屌

拿 你去kfc 買就ok

食完又重返

我同咗kfc講陣間有人嚟買
你講暗號 今晚打老虎

唔難得你咁渣啦

做運動

未落堂

唔得閒呀

關咩事

好忙

On9
叫你食就食啦

講真

關

書都未溫呀

On9專登咁遠返去食蒲撻

On99999

講呀 關咩事

你咁醒 好易搞

咁你食唔食牙

今晚同bb eat

我仲未去律師樓呀屌

關你事

咩都唔識呀

Blocked

你收6點wo, 去完係咪可以即刻收工

朋友教

早晨ON9仔！！！

要返去擺低d嘢

走嚟走去好攰 claim車錢未

食西多士碗仔翅

未
應該有得claim幾舊水

係咪無蜜糖 定係要問佢拎

有錢

屌無蜜蜂
糖好撚難食

正常有
冇就問佢拎啦

好快冇

無呀正係拎咗牛油 唔敢問 想死

大洗

柒頭

買乜

唉 唔好提

咩都買

唔可以咁架wo, 夠用咪算

算了都食飽

衫都要買啦
減完唔啱身呀

食屎夠飽啦
咩都咁隨便咩

係呀 是但啦
我真係好求其 食個包就算都得架啦
現家同bb食其他嘢

著開咩style? 咁你啲舊衫比細佬著

人可以懶
但冇得咁隨便

純色衫多
冇話有咩style
咩style都可以既

我都係
最鍾意間條

真心問 咁又係過到一日架啦

我有排又係咁
勁鐘意間條衫
日日著俾人話似囚犯

你咁隨便邊個俾面你
你可以唔介意
但就預左俾人蝦

咁又無人話我
我成個衣櫃都係

個個朋友都對我好好
你比人蝦過？

有冇咁痴線呀

真係架 一係純色一係間條

仲有中3著到現家有公仔號衛衣

嘅*

朋友梗係唔會啦
你多d留意下其他人啦
同埋你出黎做嘢實會遇到架
我就冇既
人緣雖然唔算好好
但起碼唔會俾人蝦
同埋我唔會令自己同身邊既人俾人蝦

屌牙

掉晒啦咁耐

咁我正係呢幾方面隨便姐
我份人係固執嘅
我人緣都唔算好 一係fd一係唔識
好有義氣 想比你蝦

仲著到 我都唔想 掉咗佢好side

怎

鬼知你牙
唔制
唔蝦你

屋企邊有咁多位擺牙
同埋定期都買衫
所以實會掉舊衫

抄禾

我本身好小買衫
定期買衫 鍾意shopping

間條係永遠唔會out

好眼瞓

Hello

這個討厭人生怎會這麼發生

我d衫不嬲粗著

純色正dddddd

返屋企未

Bye

勁

我愛間條多點

返啦，好攰

屌你

勁乜
著開幾十雞一件果d

我淘寶
好好著

我鍾意簡單d😊

簡單塵

898

唔準吉禾

笑死

Ysssss

出街買好煩

叫你走牙

你d笑點巧低牙

一次過

我樓豬 做乜走

係幾好笑

點解唔淘寶

好悶

又攰

吹牙

我成日講

要試啱身先買

瞓啦
你今日都忙左成日啦

唔早了

詩！

吹乜

鐘!

成日講乜

可以度身

明天後天都是要繼續忙

你好了

大家沖咗涼未

88 😮

好攰 沖涼先

最近點呀

Gag

不了
鍾意著上身睇下先
寧願洗多d用多d心機好過買完冇用
寧缺勿濫牙

橙

知咩料啦你

再講多D

講得好!!!!!!好撚精彩!!!!!

...咁姐係發生咩事...

我秒回啦現家起，快D吹水

Onj

唔講啦

WHY..

點解....

...?講

唔講咪唔講囉

好惡 咁算

好串

渣

咁都惡牙

睇得出

算了，我摺

係!!!!!

高質

秒回我未

聽緊歌

我都係

聽緊乜

我聽緊漢城沉沒了

好夾

識聽緊係聽yin jai

仆街肚餓!!!

轉歌先

我都轉咗

好好聽

聽過 係幾正

聽完呢首聽緊今生不回家，但係突然想聽英文，就轉了

Back to December

I'm so glad you made time to see me.

法國個PO得你兩個
打唔打機

yes,
到底係點解
打咩機

LOL

我細佬打，我唔識
我正係玩皇室lol

up mud 9

。。無打LOL呀我

玩埋d辣殺驚

咁邊個係P B

好餓，刷咗牙都忍唔住食芝士餅

咩咩P B呀....唔明你講咩呀唉

咩呀...

係咪我有語障 唉

p90 B

唔明呀唔識呀

屌 你唔係牙翼？

我認錯人？？？？

認錯人了sorry

柒了
走先

頂唔緊

Go weak la u

唔開心

點解呀

NO了
你聽日有乜做?

講左先話你知

同你一樣不嬲唔講

久未放晴的天空

講啦
我想聽

其實無乜 真心 超小事 明天無嘢
我都想聽你個D

小事都講啦
唔介意聽

當食花生囉

唔緊要啦，講下其他好過
除咗你真係無人入嚟同我講嘢

yesyesyes

咪係囉
你唔俾我聽可以講俾邊個聽

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初
是誰能讓我可
在寬廣的未來
未怕 去做我想的我

誰若抽身我連送都不送

又咩一樣呀
算
唔逼你
你鍾意講先講啦

只知道感覺失了蹤

一樣都係同自己講

試下講俾我知

誰若消失我連痛都不痛

同bb嘈教呀？

有機會會講
你瞓未

唔係ar

差唔多啦
你攰就去瞓啦
唔好捱夜啦

OH 姐係無人一齊9UP!!!!!

咁係同frd嘈？

不過你今日都攰，早點抖!!!!!!!

唔撚理你
等你冇人回就去瞓

同你嘈

下 咁衰

撚有

現家就嘈!!!

嘖嘖嘖
咁你聽日有咩做

今日食完個炒飯放屁好臭

做咩呀bb

溫書呀
下星期mid term 呀屌

下星期幾
有人教你未

個飯難食得黎又搞到我係咁放屁
屌佢老闆

一
未

聽到個名斬頂唔順

咁快.............CLS..考幾點..

斬頂

唔識stat...
下星期1出成績..
我真係唔敢睇......
叫同學幫我拎....

晏畫

......................................都*

今日果個？

約同學溫書啦快D

之前ga
唔係因為咁唔開心

..........

你第時想番咩工?

聽日溫啦

咁點解呢

我都未決定好

我都溫!!
聽朝
晏就唔得閒

唉

叫我起身一齊溫！

快呀好呀

有幾個考慮
一係本科一係公務員一係銀行一係marketing
但其實興趣都唔大

咁你肯瞓未呀

唉就嚟做ptgf

你瞓先啦

太肥做唔到

唔得喎

唉，其實OK GE

點解呢

你諗都唔好諗

我講真

你失眠

我都認真

On9
我攰撚死啦

咁你做咩唔瞓，快D瞓啦!!!

叫你唔好諗

食屎啦
你夠唔糞啦

有FD十卜我做

食屎啦
屌瞓架啦

我屌撚死你個fd
諗都唔好諗
信我
你做左一定會後悔

快去
聽日叫我起身溫豬

唔會啦
我錫自己

你有種唔好瞓

食屎啦
你明明有考慮過
錫自己就諗都唔會諗啦

我好細膽的

唔糞冰柚精神呀

扮

唔瞓都可以好精神!!
我就係一個人板

呢樣係講真
講咁多樣嘢最真

唔難得你成日炒啦

係，我無心讀

得啦
知啦
你識諗就得啦
唔洗要人擔心就夠

爸爸

邊個係有心讀架

屌你老母

唔知... 你啦

唔好搞家母

有心就晨早溫左啦
邊似我
仲未溫

晚晚問候

我晨早溫完都唔識

唔好

會唔會係咁牙
唔識就問人啦
唔好唔出聲呀

咁我屌你

瞓未呀柒頭

唉.....
同D FD不熟了....

你瞓

笑撚咗

咁問少少驚閪咩

咁你呢

笑笑笑
你有撚咩

有個同學好勁，但好驚問佢了

就了

驚?

驚d乜呢⋯

Now gooooo

驚你有牙牙

沒了

唔明

you too, 你瞓了先我就瞓了

唔緊要了

一齊啦屌
婆婆媽媽咁

笑毛

緊要

一於咁話

笑下咪好

不緊要~最怕~

3

好

2

1

0000000000000